Ette tuli Ann Lasku ja kaebab et Jaak Parsak on temal ühe suure rätiko ja noa ära warastand rätik 4 rubla 50 k ja nuga 30 kopik.raha peale arwatud.Jaak Parsak sai ette kutsutud,temal ei olnud miski wabandamist tunistas kohe ülese et ta on warastand.Kohos moistis et Parsak maksab Laskole sele rättiko ja noa wälja 4 rubla 80 kopik.ja saab 25 hopi witso trahwi,raha ei olnud wälja maksa Juni kuu teiseks kohto päwaks peab makstud saama.
